[緊急] 再唔咁做罷工就會失敗

參加8/5罷工嘅人
建議 8月2,3,4日出街嘅時候以白絲帶為記
手腕又得 背囊又得
等同路人知到有幾多人陪佢地罷
推

你願意參加二百萬人的罷工嗎

幫推

推

光

復

香

港

時

代

革

罷工！

命

[85罷工] TG Channel:&nbsp;

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.&nbsp;
2.&nbsp;
3.&nbsp;
Channel:&nbsp;

金融業 銀行業

保險

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (後勤/廠) (FMCG/Luxury)

法律

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

酒店業

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

推 白絲為記